依場武漢肺炎 更加顯得當年曾蔭權係好特首

撇除政治，拖延好多中央嘅命令

甲型流感發生第一宗就即刻封鎖酒店，級別為嚴重
貼地咁發表評論平民衣着發表叫市民唔好恐怖
又用普通話同台灣同大陸旅客致歉（6月開始我覺得特首係已經唔識講對唔住）
當年就係菲律賓人質事件都發旅遊警示

依家推一推先行
就算你個心係黑色，大佬你學吓曾蔭權門面野都做下啦

當年流感報道：

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

曾蔭權俾中共清算要坐監
你覺得呢
有邊個特首無貪污丫
得佢要坐 因為其他都奶共

Push
一陣又有人屌我吹奏佢
但佢真係做防疫做得好好
依家林鄭擺明收到order要香港死人

曾蔭權： 我會做好呢份工

至少佢真係做好左份工（但係責任冇做好）

柒婆真係串到仆街

柒婆係垃圾中既垃圾

所以佢咪比人拉左lo

人冇完美
但佢真係算最唔奶共
本身又好有料

佢應該係幾任入面
唯一一個真係算愛港嘅人黎㗎喇
係做野做得唔夠乾淨俾中共隊返轉頭

其實只係另外三個差先顯得佢好

係中共要隊佢

你估其他特首做d野好乾淨咩，十成十仲貪過貪曾

不嬲算唔錯，08金融海潚 佢班底又搞番掂，識食住大陸條水上
當年，搞埋外交:香港-俄羅斯，第1次有俄羅斯領導人到港交流，依家個D做過乜柒? 只識一味奶共。

防疫呢單野更加，當年我都係唔係好大，但勁支持佢的做法。大佬SARS過左幾年渣，有得你小市民唔驚?雖則個陣就話WHO 係封酒店幾日前話個隻病毒唔算勁。